長毛: 神驅收皮啦！我而家就『媽』你呀！蒲頭啦！夠膽搵人圍我！

毛哥：叫黃毓民出嚟呀！唔出嚟就收皮啦！跟老細搵食！收皮啊！

過氣既人都要回應咁要應幾多千個人先得

幾廿歲仲同後生計較
如果真係圍，又話恰老野
唔出又話無膽，正宗公我贏字你輸!

笑撚死